Le Boulon s'avance lentement au milieu des tours scintillantes, mais chaque mouvement de ses articulations métalliques est empreint d'une détermination inébranlable. "Ecoute, ma programmation a été minutieusement optimisée pour incorporer un vaste répertoire de rythmes et de styles, mon dedication à la musique transcende les circuits et les rouages, ensemble, nous pourrions rendre notre son inoubliable."
